是貴午 燒烏頭配秦國蘆筍及酸豆檸檬牛油醬汁

今日難得平日放假
食好少少
呢間鋪其實睇咗好耐
之前有報道話$98半自助餐
到我依家得閒去嗰陣已經加到$148
講吓味道先
主菜都係預佢細份因為主要都係食半自助餐食到飽
烏頭魚本身係比較肥嘅魚嚟
但係我呢條應該係岩岩做完168斷食
油脂香唔係好夠同埋啲肉都煎得有啲老
但係個醬汁味道係唔錯嘅同烏頭魚幾夾
咁其他果幾碟全部都係半自助餐任食嘅
沙律類全部都唔錯尤其秦式沙律幾好食
熟食就完全冇肉全部都係蔬菜
但係蔬菜食落都幾新鮮唔錯
甜品就偏少
之前見佢有朱古力噴泉但係而家得返一碗朱古力醬自己淋
個泡芙就咁食怪怪地
外層淋哂
個filling 應該係mascarpone?
少食芝士唔是好識
我懷疑佢係比我淋朱古力醬上去
淋完個味先叫做正常少少
芝士蛋糕唔錯唔會太鹹
整體來講佢加咗價但食嘅嘢又少咗
試一次就算

有米師

印度公司今日休息？

TLDR

是
公司架船塞咗係蘇伊士
老細話全公司放假一日

Rich 師

邊到

不好食

印度下星期一先有假放

印老闆聖旨

琴日個lunch 個樣咁肉酸
今日個lunch 鬼咁靚

觀塘

放假可以豪少少

麻麻自動餐 百幾出去食個SET LUNCH好過

真 靚午

算中餐定西餐嚟

APM定駱駝漆

呢間係西班牙餐廳

中伏師母

試一次算

Apm

似係依間
御泰坊-泰越菜

非

咁係觀塘丫嘛

觀塘APM

是

今次斯唔斯服

賣相唔得
平時星期六豪食好好多

唔太c

放假都喺觀塘食晏師

Shipping 撚？

觀塘因我美麗

手足

你架船又塞咗？

我係air cargo

啲荷蘭豆同矮瓜好中菜feel

飛機師

呢啲叫四季豆
唔是荷蘭豆

想吃

Reserva Ibérica Tapas Bar & Restaurant
印好rich

普通

你點知的

印老闆開多幾間BBQ喺觀塘就更美麗

豪食師

中非老